95痴線巴絲入黎吹水 (31)

慢

1

快

係囉

屌你搶我第一個覆

個post用左8個鐘咋你班廢青

你囉 死廢青

周公召喚我

你有份嫁廢青

喂

Bye

早晨

自己一個算啦

點解唔見晒平時呢個時間仲喺度嘅廢青

話說
我偶像睇完鬼怪野驚到而家？

我係廢青 但訓左成日冇覆

講還講做乜加個死字
留返少少尊嚴俾我ok?

講我？

Sor 對唔住大佬 我冇心

你係其中一個

岩啊 但係新年已經比人催緊婚

掛住我？

我都係潛水

你又真係當我唔存在

Hjlææpohfewewrtcxxbklppæååkyregkåøækgdsssaqrjcfkoææååøøjtfdwqaahlåøælåphg

沒野做咪做廢青 學生都係兼職黎

哇c

Why 呀

乜文？

ييصبانخممحجنابثسططدزتتعنزبثاتنىىزفعححكًليقتيصثبط الزنانكةوللذسباغغنمممديسشضضءظبفنحجكمىولقدذثعتدتهمىىزذاعلبفصيظزتبثضاوًً ِابت

就算有仔都未有錢下化

有我應該5個鐘

丹麥

俄？

21歲咋喎

呢d係咪阿拉白文
我都唔明
電腦字都咁亂 手寫點睇

同輩大過我個啲已經結曬 所以佢地目標轉移左黎我到啊屌

包夫已經痴線到開始鑽研外文？

Йасцарщзжбьмсччуцйелзздбюреуйунддьичыводхэюбиссвуншзхэбюяяцйпббзхпуу

俄文

其實我真係有追晒post

係

好彩大我十年既都未結

拖都未拍

Lööhfeegsqtipövxxcnmöüöühfejpühvdrtaqtjvgoüöön

學完教我？

會唔會嚇到訓唔著

我亂打

佢地啲醫生執藥紙點睇得明

你就好

Þbgtdeyillpðöððöækmcdesqehoððæmþfbkpæððææmc

我前年有打算過學西班牙文
但我呢d語言白痴一定會將佢同英文撈亂

唉你話點算好

似乎係下年結

禾刀yau lum過

不過巴打有排都唔會比人催啦

典解會咁嫁

TGT LA

U 唔係好多外語course?

當free elective計gpa

係學就想認認真真唔想報興趣班咁

How

實係本身識既人屈機

讀緊書定做緊野啊？
讀u應該好多男仔識架 睇唔上眼？

所以想自學

我都唔知邊度有得學得閒google下

如果我有一日重傷入左醫院 你地會唔會黎睇我？

會

其實我住親酒店都會做足果啲野

讀書 design科 只有基

我以前好想學 報左工聯會啲垃圾班
結果係咩都唔識 得閒拎返本書睇下先

我想講在座各位都係垃圾

我都係

無上莊 入soc咩

我好開心 我會記住你地

垃圾都有價值
循環再造可以變成其他野

一黎Topup冇咁多野玩 二黎final year好忙

如果係非回收類垃圾呢

等待唔知幾多萬年後被分解

大家有冇碌塵 痴衫毛果啲碌
有嘅借比我

膠紙

咁希望你識到男仔

紮鐵幾錢日呀cfu

我明呀

巴打呢？ 係完全未放低所以唔move on定點？

即係你自己本身都疑神疑鬼

有幾以前

Baby

Honey

唉 我連做野都少同男仔接觸 又唔去浦 完全冇辦法擴闊圈子

Darling

係咪仲係咁高人工

Bb

Sweet heart

嗌我？

Bb chu

其實除左敲門仲有咩要做？

唉 我連做野都少同女仔接觸 又唔去浦 完全冇辦法擴闊圈子

追上個post
好似1x頁左右

唉 我連做野都少同人接觸 又唔去浦 完全冇辦法擴闊圈子

Me too
Gym room得男人 電腦設計科都係

95白羊留名

對於情愛 我都無咩點諗了 係有時叫下春 9up下就算 而拍拖就隨緣啦 好多野都講巧合

而家覺得專注番讀書同增值自己比較重要

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力

我迫不及待好想玩玩了。

兩個出去開post 應該好多狂蜂浪蝶

驚 所以會疑

Pmed

應該2-3年前

一齊做gym

我都係咁上下時間想

岩岩先見到痴線仔係title加左痴線

我唔識點同人溝通

點訓

咩事

急殊殊？

一日對面床唔返黎都訓唔到 閂門聲太大

又要遲返又要早起

帶耳塞

冇用 同埋我唔戴得

下 點解嘅

醒左再訓唔得咩

耳仔毛病

好難 我本身都好難訓得著

你兩個做咩又唔訓

慘 咪姐係唔聽得歌

定你先發制人去鎖門先
訓唔著

下星期開始翻工了

咪講左

歌聽得嘅 耳塞入耳入得太勁
聽日好多野做 唔訓唔得 但又訓唔到

返咩工

返咩

又話要早訓

今天的我已經打倒昨天的我

岩岩係moov到搵左甜睡playlist 希望訓到

追完post嗱？

定直頭唔訓呀

所以又夜訓返

會死人

依家咁樣點都係死人

唔追啦屌 幾十頁呀大佬

但個音樂係遮唔到我呀爸啲鼻鼾聲

我戴過耳塞 訓醒左就唔知飛左去邊

我試過帶耳機聽歌訓 但自己臨訓前除左

好想起身瘋狂食野

90後少少野都唔捱得

食啦 去叮飯又好m記又好

我每朝起身都會追下訓下追下又訓下再講野再訓

仲有半盒dreyers喺度 但唔想刷牙

食完唔刷

唔想甩牙

照食啦 刷牙又咪係五分鐘內 好快姐

咁遲先見到

早左喎

比個正皮自己先

你仲唔訓

等你醒嘛

咁你依家訓未呀

訓囉

乖啦 一齊

okok早抖

Gn

有冇人呀

訓到自然醒 但宜家先7點
Diu生理時鐘你係咪玩野啊

成1點都仲未訓但聽朝返早

琴晚發夢又係返工

屌禁錯未打就send左
有冇諗過發夢辭職

我愛的人

不是我的愛人

又冇人

1234

啦啦啦

早晨 樓上咁多位

冇因為宜家份工做得幾開心

早

1452

兜兜轉轉漂泊到現在

分針短針錶圈中競賽

好辛苦好折磨 訓唔到

好爽
尋晚早訓
而家起身番學好精神

看似有盡了夢見的將來

冷靜 乜都唔好諗 慢慢就會訓到

我都早左訓 12點

啲濕疹好痕 我又唔想r損 痕到醒

試下數綿羊

何時學會不再講 不要講
心底裹那份迷惘

11點訓
今朝8點自然醒黎番學

天氣一熱啲我都有啲痕

好眼訓

沖涼水唔好太熱 情況會好啲

就算唔係真係痕 訓唔著都會想r

但係沖熱水涼好正

愛上一個唔應該愛既人，
就好似坐上一架無號碼既巴士。
你唔知道終點站係邊，
只能夠望住窗外面一里又一里既土地，
尋找一個最好既落腳點。

我本身沖開44度
轉左沖40度 一星期已經好好多

有得睇度數我沖開覺得熱就算

Me好lazy

不嬲架啦

以前唔係咁

但你宜家係

儲水式熱水爐
我同事話幾度都好 佢都會同個仔沖凍水涼

今個夏天轉沖凍水涼

佢是一個西伯利亞人冬天的冠軍

乖啦首先唔好訓咁多晏教

仲有走多啲堂

凍天呢

最近換左新爐有得睇度數姐

夏天習慣左會keep住試下冬天都凍水
唔得就小小暖

我夏天沖凍水都唔得 頂唔順

話媽咪 好凍喎
沖快啲就唔沖架喇

應唔應該同室友講 叫佢閂門力啲

應該

試過秋天嗰陣屋企熱水爐壞左 用凍水沖 啲水一掂到心臟位置好似停左咁

琴晚佢放返又比閂門聲嘈到訓唔著 頭先佢早起又比佢鬧鐘同開門聲嘈醒

夏天凍水涼好爽
不過一涼左真係唔得

咁鬧鐘又真係冇辦法 但係閂問細力啲咁小事應該冇問題既 如果唔係日日係咁你會好辛苦

明明大家都係上同一堂都唔知佢較咁早做乜 去完個廁所又返上床

一唔夠訓就好躁底 今晚仲要捱到放工啊大佬 理下人感受好唔好

唔掂咪上黎講 上黎發洩

真係好r好辛苦 又無人幫到我

無 無人會理你

走啦你

搽啲類固醇

我記得琴晚發咩夢啦
係公司間廠 飛機之間槍戰應該因為琴晚玩完COD黎

唔滿意就講啦仲有成年要住
無理由捱成年 要互相遷就

我明我best frd都有濕疹
見親佢都仲係流緊血
佢話去睇中醫有效果喎 你有冇試過

仲有呢兩日天氣乾係會辛苦啲

明知道門嘈都可以一野閂埋佢

八婆黎？
我隔離家人都好鍾意嘭門

一時時 好多時都係個好人 但唔知點解特別鐘意大力閂門 衣櫃門 抽屜門都係

哇絲加油 我對呢方面冇咩研究講唔到啲咩幫你
但我都相信中醫都係其中一個出路
我皮膚問題都睇緊中醫
治本好過治標

好聲好氣提下佢囉

岩岩大家換衫整自己野 冇出聲 好似有啲冷場 唔知點開口
諗住遲啲傾開計先

最近迷上左食一隻朱古力 雖然係太甜但好鐘意個口感
佢有冇咁甜嘅版本但係冇咁香
一陣落堂又想去百佳買多盒

謝謝你地 I am ok

辛苦就上黎大叫發洩啦

你黑佢面？定係平時都冷場
btw唔急既 晏就再講囉

咩樣？ 唔甜 有冇80%先

加油
如果你想知中醫既野我幫你問下佢

中醫我覺得唔係個個得
有啲人話睇完冇事我最多好一兩星期之後冇晒效

冇

我個細妹又係好撚八婆
從來唔會理人感受，勁自我中心
而家訓教慣左帶耳塞加眼罩

其實我唔講野好多人都以為我黑面

我之前都有個眼罩 離奇消失左

冇80唔食

同我中學女神一樣

佢甜 但真係唔知點解好吸引

今日拆炮蓋

訓

明治又真係甜得黎幾好食

做不停，無得訓

一陣食元朗果間豬排飯

買左隻70 未開

圖 你住邊 點解去元朗食？
我覺得要抄低你地住邊 邊度返工返學 成日唔記得

70 接受到

點解要咁做

將軍住荃灣 元朗返工 薄扶林返學

葵葵住青衣 薄扶林返學

我住TKO 機場返工

零仔唔知住邊 係咪屯門返工

邊間?好多間架WO

我會四圍走的

我住元朗番九龍灣
日日長征

成記

長征朋友

我都係

我住元朗都冇食過呢間
有冇食過喜業

冇
好小入元朗

又12點又放飯

記憶力太差 唔想問完又問
寫完發現都好多巴絲 一張紙唔夠寫

放飯食頹飯揮手區

我同將軍係調轉 住元朗 荃灣番工

等D人出哂去玩碎紙機先

包夫住九龍東確實地方chok唔到

準備熄燈啦

手字好靚

我都係住元朗

飲茶

Wac同改名巴都係TKO

無你

58分就熄燈

住？？

要講嗎

我知喎

係啊

金魚記憶 所以要寫

洗唔洗寫埋我其他地方？

你講實寫

間野好搞笑，耍自己攞野

？

野飲放哂係到自己攞

呢堂好大個奇巴

你呢？

觀塘同藍田上面 同一個地邊黎

返工？

同葵葵住一樣 工作地點不定

家

又話你將軍澳

Marked

幾個地邊 夜左邊到近就去邊到

咩地邊

之前上lecture有個傻佬會突然間大叫

有可能第日你屋企對面播緊歌做緊裝修個個仆街會係我黎

有幾頭家 playboy

你訓天橋底既話 你都可以

地方
每日都gym 當唔當係返工

有貨

寫低晒 好勁

我呢啲浪子 去到邊訓到邊

泛紅絲要講喎

放假日

我都係試過訓機場
公司是我家 我愛公司

Me是死毒黎

唔怪得咁晏先上水

住將軍澳揮手區

少甜絲 TKO邊頭

你地係咪有Group ? 我啱啱download 左telegram

依飯group ,吹水係返依到

10點醒左啦

寶琳再上山

名

明白

hi

巴打你呢

好想訓覺

尚德果頭 同你天南地北

放lunch訓

Me 都近果邊

cheekbonee

大埔巴打早

Good afternoon

加ed 飯局grp黎 傾計係返呢邊

摩玲

係咪好憎通宵巴兜我個邊先

返早搭A29P會經你果邊

不過巴打返機場真係好遠

訓機場咪得囉

試過 係T2訓

一齊做gym 做個好gym友

T2好多強國人
定夜晚冇？

hello

下層多 上層都係鬼佬為主

我唔知通宵巴經邊 好少出夜街

你邊到做？

好多肉

天暉 你係咪鳳琴個度？

餓

邊到黎

Hi 訓左幾耐？

6個鐘？

夠訓咩

一起身見到3朵花即刻追post睇下邊個絲打

都係元朗啊

我唔係住元朗呀

WaC都係

dayoff計應該唔夠
但今日返學

冇人！?

人呢！？

哈

hi我係扮工狗

少甜絲 將軍澳 mark低先

改名絲係咪有寫開日記

好不安呀我

記低每日我地有咩柒野

咁就死

果個唔係包夫咩

茶記menu寫牛肋上到黎根本成碗都係牛腩 愁

個個都有本小器簿

喂講咩呀你

唔係呀

pk了仲諗住趁你未訓醒先講

成日都係咁 有咩冇咩都唔會同客講
就咁送上黎屈你食

包仔：已mark 低

從前有個小朋友好鍾意坐住個腦諗野
有一日

佢坐爆咗個腦

酒醒啦?

係咪好驚

俾次機會丫包大人

驚到跌左落地岩岩先起返身

做小朋友真係好慘
成日都遇到飛來橫禍

你呢

可能遲啲用一個post都講唔晒

intern係度dup曲 d current係度傾張無忌

混帳！ 你已經多次冒犯本官 仲想本官比多次機會你？
人黎 同我打奧利華五十大板！

德福1期個個INFORMATION CENTER 條女好撚正
日日番工經過都望兩眼

嗱嗱嗱
又記舊賬啦佢

圖

自己去睇啦,趕住番工邊得閒影

廿年都唔經一次個邊

好似有兩個靚女架個度
不過睇隔離POST D人話有時佢地會過2期個邊坐

靚咩
日日經過都無留意
係咪starbucks隔黎

我呢邊冇講過咩？

咪話金魚記憶 所以要寫

港島d地方講左都冇識架啦
廢事自爆

真係起身

記唔記得我依家幾重

又話返學

66定68

都未夠鐘

係,我唔知你係咪見到同我同一個
我呢幾日番工,8點50分咁上下時間經過都係同一個

搞錯左 以為你都係住元朗

64.8？但又話重返？ 65.5？

你住曬

兩個都唔係

我將軍澳區做gym呀

細個唔讀書 大個做運輸

搬唐樓搬到仆街

痴線 咁都記得

你up得出d冇地鐵站既地方咩

呢個真係有jot notes

港島無地鐵

鴨脷洲

痴孖筋

石澳 赤柱 深淺水灣 半山

陽明山莊

我晏啲再去磅 請記低

半山

可以包養成個post既巴絲

久違黎留個名先

住得呢d就唔洗讀搵食科
可以讀書for fun啦

好耐冇見喇

hi 番緊工冇野做好悶

讀搵食科for fun

得閒入黎吹下水

上堂好悶

即係華富啦

尋日有人講起你喎

hello絲打

no
所以我咪話講出黎都哂氣
盞你地google map

講我咩

你知道唔知道
有人掛住你

有聲

係第幾頁

N年前既回憶

空堂中

下午茶中

比prof催眠緊

加油

我放工先經過
聽朝過去睇下先

好返未？

原來你都返緊工

我連邊個post都唔知
好似係上個post

你講肚痾 ？

岩岩悶到玩tsumtsum

好出奇咩

OFFICE好撚嘈,有人派散水餅
班女人傾左成個鐘有多
好彩我個位比兩個大櫃遮住佢地望唔到入黎我又望唔到出去

終於update到7.0 Android

原來都幾少人好似我咁做廢青

我又返嚟啦

驚到要報驚

如果可以我都想做

一來同埋腳

放工時間多數係個男人

Me lor

For honor幾好玩

收工

阿禪

肚痾好返好耐啦
腳就有時都會痛 但無睇跌打啦
打波個陣痴個啲運動貼同戴supporter

你同我一樣仲要做多年廢青

呢幾日放工經過係1男1女
朝早只係個女

尋晚有睇kelly玩

我做埋今年廢青咋 但我想以後都做

知道左條捷徑去TOILET真係快好多
唔洗下下都兜路
但下下都要經過人地個部門

未畢業就想退休

如果可以我都想做廢青

3.5都叫廢

你讀書真係for fun

你又係返緊工？

讀緊書啊

一陣收工睇下先

利申 唔識分靚女

冇錢點退休喎

搵富婆

有咩所謂

人地部門d人都係hea緊

ching睇開仔？

唔是有人包u咩

好驚個工程師無啦啦走入我個位比野我做
但我上緊li登

Me已經係廢青

Sheshe

打果陣唔痛咩就算用左同帶左都？

但我依家仲係冇收過一毫子

仔都唔識分

夠啦 唔一定要收錢嘅

無錢學咩人包

係呀 仲要包左三個

偶像講得岩呀

對面位個兩條友係度之之浸浸好煩

沙田一田多人到好似唔洗錢咁

D野做特價?

已經遲到仲要早左個站落車

你地會唔會睇聲之形

我對面得部mac機背對我

仲有40分鐘放工

一田裝修清貨減價
兜左個圈但乜都冇買到

不如唔好番啦ching

個超級市場D鰻魚

點解你早啲放

我放6半

放6

好似話因為逢星期5 D人早放半個鐘
跟住我星期5番學番唔到工
所以就ADMIN叫我番9收5點9

屌,7樓落去行過E MAX都冇左5分鐘
排得巴士出到地鐵站都已經6點

九龍灣放工好似打仗咁

係,番工都係
個巴士站附近堆穿梭巴士,勁多

廢青真係得呢幾年先可以做到

成日覺得IT會MON實我上緊咩網

好啲啦 痴咗會固定咗
有時會痛 但唔係好痛

優子BB HI

仲要有西假期介紹完

Hi

好想買鰻魚番屋企食,但好撚貴

次次報完都會執

不過IT條友好得閒
成日經過佢個位都係TAOBAO FACBOOK DC FEVER/玩緊電話

買買買買買買

我覺得我都要用了

就黎煲哂成個EMSD網

你搞咩？但啲運動貼真係好貴

樓下AEON啲鰻魚唔知點解好平 $30

我都想樓下有AEON

有錢人

我知道你住邊了

之前整親腰 有時做gym 會痛
運動貼我fd有平我 但我唔識用 佢仲話唔夠問佢攞

間唔中會過去買日本酒飲

我都有腰痛 但我由佢

個個都收工 輪到我返工

我都未睇過

已經習慣哂
同返12碼無分別 0930-1830
8點出門口 8點幾返到屋企

太陽底下乾煎左半個鐘 終於有車

頭先去TOILET經過人地部門已經人去樓空

就番到屋企了

No one miss me

唔知個冷氣系統做咩,D人話好焗
跟住聽到個工程師講話唔知點解無啦啦恰眼訓,我仲以為係我有問題

Miss you

巧瀨矛見

miss me?

Fuck you

得 你仆街啦你

上完瑜珈 靈魂出竅嘅感覺

0仔最叻

sorly大佬

鍛鍊平衡力既極致
測試柔軟度既極限

你死啦我份人出名小氣過方丈

我都想學！

咁等你學完再教我 我想學GTA V入面啲瑜珈

黎黎黎 開埋瑜珈班 免費

推兩粒姑

你教？

其實我都唔識 淨係識搵筋

腰好難自己痴

Yeah終於放學

優子寶寶

放工

聽日dayoff

甘嗨森

聽日走堂

中學係咪有張test柔軟度 好似張櫈咁
要你坐底 伸直腳烏前

我6年黎做12次 12次都掂唔到塊板

Me得18

叫坐地前伸

其實唔覺得準 手長個啲點計

唔識點形容
Ummm 跪係到然後向個人向前訓對手有咁前伸咁前
拉完條腰會好舒服

好似30定40

想問下有冇人同我一樣 隻手指公唔可以屈去後面？

張圖係幾年前影

我報名先第一個

我明啊
係咪有啲似 orz咁
不過隻手伸前啲低啲 個pat"gut"起啲係咪咁既意思

靚手

我就黎掂到個板嘅尾 不過依家唔知得唔得

將軍終於比人讚

邊隻
肥仔手

好串

我係U

柒開，唔知人讚我

Hi mad8

咩u?

細個個陣右手得
而家老啦

不予置評

關年紀事？

坐小巴見到個絲打睇連登

硬哂

聊佢囉

佢有朋友

要屈到幾後？

見到我？

大於九十度

冇軟過

咁有冇人可以兩隻手都做到呢個

我

唔得

睇唔睇得出我好努力咁嘗試

睇得出

btw你真係好懶 懶過隻豬

兩位有冇相睇

凍咪係床上蓋被囉

我見到啦 一個阿叔同個女仔囉

荃灣西喎

抽筋未

ptgf

冇事

我好努力只係做到咁

我係屋企 做緊功課

咁算唔算得

🖕🏻😊🖕🏻

點解你中指咁幼

女人手囉

遮住左一部份姐

抖陣先啦wac
一陣先做

大家好

你一出現就係叫我做廢青
我好中意呢一科 好中意做功課啊

咁呢

你好

Hi你

點解你隻手咁紅

ni hao

Bye你

唔知，天生

手紅唔係代表血氣好咩

追返post
哇c做咩自爆住邊

企係到影都係噤紅

你啱啱摸完邊到嚟

我都得喎

好紅

+

張相你點影

幾時有

手機

冇第3隻手

打完熱飛機

用頸夾住加計時

有咩

痴線佬

Wa c你

講緊德福客服

又係哇仔

冷手打返個熱。。。

德褔 下次過去睇下先

呢句野我好似係到學
前幾日同我啲女校fd講 佢地笑到想反枱咁

所以我睇唔到手啲擺位

以前係附近返工 日日經過都唔覺有靚女

笑點咁低

冷手打個熱JJ

無話介紹比我地識

唔知係咪靚女 互望左一眼就去左搭狗鐵

比部手機電親

碌柒？

我記得有幾個真係ok
starbuck隔離

電親隻手

有個我中同黎 但佢唔靚

講咸野比佢聽佢會笑既女我都想見識下

你左手係咪有啲辛苦
睇落有啲似中指無名指夾硬推開外面兩隻

無爆就得

唔靚一定佔多數

無啊

已經不驚訝

結果咪又係得個望字

大家一齊教壞WA C

試過聊個靚既傾計
問佢太空站點行

已經壞哂

走埋去扮問野囉

無下文有意思咩

返工成日過去fax野

唔係真心既 有過交流就夠 唔需要再更進一步

唔緊要 壞咪壞囉 我地一齊傾

傾衰野

師父明白了

我黃花閨女 唔同你地傾衰野

又要bin c

傾啦傾啦 好開心架

你地班dirty guy教壞哇絲

我係咪miss咗啲咩

好黃

追post就得啦

你有份

咪係

簡單測試：
蘑菇山 同 竹筍村
你會揀邊樣？

蘑菇村

蘑菇山

呢個post推得好快

話明痴線巴絲

又屈我

你有教我咸濕英文生字

係咪大部份讀緊書

又開工好彩聽日off

又含又cum
夜晚晚笑到我肚痛

一半一半

好彩有人證

好似係含住再cum

晚餐

diu呢個post既人真係好痴線

Bio既生字黎

你錯啦

扮咩姐

你又有抄落小器簿？

我痴線起上黎 真係自己都驚
我啲frd直頭係暗住我把口唔比我講

<< 連登小氣錄 >>

有無咬返佢啲手指

寫左我d咩

可以放係第一頁

咁又唔好
咁搞到冇秘密咁

抽樣寫

你見識多 唔同範疇

我痴線但我唔是Gay

咬先唔驚 啜仲驚

咸蛋超人

秒

寫左你每次屈我既衰野

咁我有冇

所以絕對唔係咸濕

唔話你知 等你心思思

留意到你有偏見

呢個我贊成

呢樣我認

偏心

返去沖涼入game

我仲gym緊

暫時得一樣 就係你包我但冇比過錢我

覺唔覺依家啲港女好鍾意買完一樣嘢就po上ig story不停來回chok來chok去

依兩日要勞動力

chok黎chok去真係好撚柒on9
如果呢句得罪左呢度任何一位真係唔好意思啦

唔明點chok

明明ig story係抄snapchat

尤其係啲beauty beggar成日賣廣告

Btw我屋企router壞左 要用data 但又勁慢 已經好少上ig

可能無港女朋友，唔知你地講咩

唔講啦呢啲 我諗住拎晒啲錢去買練習做

我幫你補習 好中意教小朋友

買個新
我手機上網仲快過屋企個on9 6mb 上網

而我不知道......

你去睇下啲beauty beggar既story
好興用boomerang chok住件野影

屌 你就小朋友

等我爸買

諗住你小學程度

我都鍾意
舊年做入校功課班
教左1年同一班
都有少少唔捨得

食屎 我係冇咩點用 唔記得晒

去模型鋪ig睇店主攞住架飛機chok

有無比小朋友蝦你

咁等我幫你重溫下 順便比我練下

功課班就做功課既
佢地識做時我咪識做囉

今晚好熱 冇風既早知唔著heat tech

咩係ig story

今日係暖咗

又話今晚凍
呃我既

上面限24小時果啲
chok chok下我都明
仲有隻腳開開合合/伸直屈曲

我要係飛機吹冷氣

哦，明你地講咩啦

毒撚ig 無人like

腳

餵飛機食野

我有諗過幫人補習 但驚教錯人

毒撚人生 無朋友

教咸濕野

家庭教師

我報名

我報名落多一年人工做訂金

佢地成日話我教錯佢地功課俾老師話
通常係d英文功課

你又講

學生答岩一題 除一件

錯呢

點睇都me先

咁成績應該突飛猛進

錯左啲記憶先深刻啲

摸一下

邊個話我教錯就下次唔教佢

默書100分呢

下個post開係成人台啦

咁應該見唔到我了

95咸濕巴絲入黎吹水(32)

收口

洗白白先

拿 你本身都係咸濕

開返個95正經巴絲入黎吹水(32）
你地實在太不知羞恥

個topic邊個開先

改名巴囉 佢話教咸濕野先

跟得你地多

因為我好多都唔識 咪要學

洗唔洗我私人開班教你

私人 唔洗錢 學野？

係 包教到識為止

有咩學

Tg me

姐姐 我都唔識我連上bio堂都冇聽書

想學

要咸啊？落鹽囉
要濕啊？加水囉
教完

姐姐你又有冇開班我想報名啊

Ok 快覆

小班教學 宜家個位hold左比改名

Ok位已留 暫時full左

一對一私人練習

教我教我

係 你已經hold左位

朗文bio高中第13課呀
我唔明

一對一

我呢班full了 你問下包老師有無位

包老師對我好惡

如果你想體驗群體學習可以報大班 但我無開 你問下包老師有無出大班 佢好似經驗豐富啲

嚴師出高徒呀

岩呀

234

教大班會好攰嫁喎

567

淨係可以報一個老師

咁教我
唔洗驚教錯我

有咩老師未full

你有威嚴 可以控制大局 大班啲學生會好聽你話

咁又係 邊個曳我就賞佢五十大板

改名絲

我教你劍擊 有無興趣

要比學費嫁喎

包仔

點呀

我教你爆破 有無興趣

試左堂再傾

有冇教運動

報班!

好啦 tg me約時間

安已不

點解唔係你tg me呀

Ok

成班小圈子

你黎學野緊係要比d誠意嫁啦

我要miss

教馬術 轉腰 同 突擊

我都好中意騎馬 不如我幫你私補完 你教返我馬術

無人肯做我學生

禾吾減tg佢牙
典講先吾會俾佢c子kai大口牙
求教

等你打機呀

又講緊咩呀你

嬲呀 今晚升lv算

又諗咩呀你

好

原來有咁多95 而家先見到呢個post

開我名

我講緊打仗果啲馬術 突擊

開你名會唔會收貴啲 話哂你話包起包夫但無比過錢

其實嚟嚟去去都係嗰幾個

有啲痴線嘅 一人分飾幾角

佢邊到敢

想唔想我教你馬術 轉腰 同 突擊？

好彩你提一提我
差d奶野

我諗住搵私人教練 如果你教埋其他學生就算了

有正常既

你啊嘛

岩岩幫部機換左啲野
搞到宜家手頭公抽筋

小心墮馬俾隻馬壓住

何時學會不再講 不要講
心底裡那份迷茫
綑綁感動的感覺 沒法講

兩大毒拎打機算

辣殺牙
我好學不倦

咁我做你私教

我係正常的

青山啲人都會話自己正常

個個都咁健康開班教運動
我就開班教打街霸
教絲打點解chok支joystick出技

望咗個keyboard同mon 係咪快咗好多呢

咁你記住唔好收其他學生同搵其他老師啦喎

學到野

飛機

換飛機

相入面係咪機師黎？

頭已側

Me 都是機師來的

呀伯你都岩
有個後生一柴行開左幾靚仔

包大人開post嘛？

好on9 佢upload會自然打橫

成熟
不過後生照殺

改咩名好

證據？

95xx巴絲入嚟吹水

要睇飛機嗎？

95發癲巴絲入黎吹水（32）

Yes

5678

個post快到

yes

你做事我唔敢加把口了

一講咸濕野就成班上水

究竟我睇緊乜野

做咩講到我好惡咁 我好好人嫁喎

你追左post?

追都追唔切

你有冇份

針對me

包夫唔接納我既意見 入game去

我唔咸濕 我係好學

好似有

我冇

2

你一定有

3

仲嬲緊你呀

雖然唔記得嬲你d咩

斷你

997

999

大家咁話